恭喜各位 就快加牌費 加車稅

謝絕窮撚玩車

<1500cc $5074
1500-2500 $7498
2500-3500 $9929
3500-4500 $12360
>4500 $14694

柴油電油車都加？

邊度講？
我聽緊預算案喎

7498渣埋今年賣車

運吉署貼咗出黎

八月牌費先到期，硬食$7498

全部加

有病

早就要加啦

加車位好過囉 牌又識抄牌費又識加 拎5000萬起個濕尻音樂噴泉 留d錢起下停車場劃下標位好過

係，有錢先比買車
窮人唔比揸

岩 應該要投標買車牌

德政
少啲人揸車

真㗎? 運輸署個網頁仲係見到原本個牌費, 憲報都未見到有呢個消息...

揸1600cc 真係喊出嚟

一年加兩千都無不如真係諗下搭車會唔會好d

上面有人貼咗通告了

未fc
純粹share

迫你買電車

係屌出聲呀

二手車又可以賣貴d

連登最鍾意架啦
有錢人先揸車

首次登記稅先癲
XRX 等出牌嘅車唔知會唔會加好多稅

TD 偷咗步
以前正常係會等 FS 講完先出通告
陣間 FS 有咩突發事遲咗講就會成件事遲哂
而家唔理 lu

其實係迫人轉電車

呢個支持喎 少啲人揸車好事啦
加上如果加呢啲錢都拎唔出既話 都要考慮下揸唔揸車啦

加左咪抄唔到你牌
車位繼續升

雖然「疫」市加價係仆街，但加2千就要賣車就真係

加一倍就可能少D人揸, 一年加千零蚊你會唔會賣車

加得個一兩千就話少班人揸車
會唔會太撚天真

運吉處已Update 最新PDF

你見上面都已經有人冇咗忽肉咁

你咪睇下佢之後幾年加唔加攞
又想人轉電車又唔起叉電位

加咁小 又呃錢真係想小啲車就唔會加咁小啦

幾時加二手轉名稅
5萬轉一次名會少好多錢七妹下妹下

無忽肉但都會照俾嘛

加嗰少少咋

終於做返樣好事

連登仔：月入兩萬可否買車

如果四月賣車，我牌費到十月到期，咁佢退返啲牌費俾我會點樣計

on9

轉電車唔係問題
係有冇咁多位叉電
換電車 下下叉電都要排隊

舊

新

加咁少

+1 啲垃圾私家車塞撚住條路

少咗人揸咪掠少咗稅 港共識玩

放心，唔會退多俾你

油又貴車場又貴牌費又貴埋，一早都想唔渣
反正就黎移民，到期前賣尻埋佢算數

加唔係問題，但係依個艱難嘅時勢加就......

佢又唔係日日渣
一月先渣得一次
繼續t牌行街算啦
無謂益垃圾政府

好撚彩2月頭交左牌費

電單車又贏

反正八月走，到時賣埋架車去

留名垃圾會屌到反艇

呢排多咗移民急售

幾好加多個double仲好 冇錢學乜人揸車

一年加$2000就賣車

牌費走甩今年你下年都要俾。

我好撚彩舊年出新車

電動車都要？

政府不准窮撚揸車

屌你老母運輸署搞呢啲就最快

即日辦妥

不嬲搭公共車方便，地鐵仲撚方便

好事
佢加首次登記稅，二手價又可以叫高d

real

真 100%支持

應該再加多啲啦
<1500cc起碼$7500

支持牛肉乾加一倍

你唔講都醒唔起
仆佢個臭街

杜絕窮人揸車

真
要增加庫房收入緊係搞埋二手市場
只係加首次登記稅把撚

cls本身已經貴到on9
真係要移左民先會買車

哩2日咁多儍鳩乜柒都話德政

發言人強調︰「合資格的牌照／執照持有人無須因揣測即將公布的《財政預算案》可能提高牌照／執照的費用，而趕急向運輸署各牌照事務處遞交車輛牌照或駕駛執照的續領申請。上述安排與《財政預算案》的內容並無任何關係，運輸署亦不知悉關於《財政預算案》的內容。」

完
2021年2月17日（星期三）
香港時間18時37分

你咁撚大聲話坐黨鐵？

tsla 點計？

你都on9
有錢人都唔care呢啲

換tesla

香港地最貴係車場
肉隨砧板上

真 之前武肺搞到多左人買車d二手價已經叫高左

幾千銀都唔捨得會買車咩

正呀 多左批人搭車 要預多啲時間等車

好事黎，香港咁細，停車埸又少，根本唔應該有太多我私家車，公共運輸系統又發達。
少D人揸車，空氣好D，又唔會成日塞車。
根本貨車以外嘅車就應該加，得兩個位嘅私家車加夠1000%

巴士黨鐵準備加價

全民踩單車 行路

賣車

車房又少咗野做

家陣係咪睇唔起連登仔？

公屋撚應該交市值95%租金，無交稅又咬福利

入息每年檢查，超咗入息嘅1000%市值

分分鐘多咗堆1516換唔換tesla啲人
直頭唔洗諗 牌費完咗直接換
少車 賣車？

我今朝仲交緊舊牌費

到時d物價貴哂唔好喊
你估加牌費既影響淨係得私家車車主咩

拍手叫加牌費好既真心最on9
以為自己無損傷

細個已經好鐘意車
但大學冇錢學車，葡萄人地屋企有車又比錢學車
岩岩大學畢業又武漢肺炎又經濟差，牌費都加

等呢個月出糧 買個G29自己ff 下算
但ps5 又炒，3070 又炒，ff 既機會都無

好多人唔知醜

食撚屎喇

d 傻鳩以為多2千好多
一個月除返200蚊都無, 停車場加價仲多過牌費la

買得新車既差果幾% 有咩分別

做得好，少啲車，唔撚駛成日塞

佢哋純粹憎人富貴啫，淨係睇到最表皮嗰浸，無諗過有咩連鎖反應

但老實講，牌費30年無加過，實在唔係算好過份，但呢個時間做就屌佢老母

首次登記稅都加

罷交

【財政預算案】私家車包括電動車，首次登記稅加15%，牌照費增加30%

即係點tesla又貴返？

Tsla又贏

要俾多錢個仆街政府益支那就係要屌

佢對得住手joke ，當佢哋condom

買定輪椅用

就快？ 即時啊

正冚家產

真收多咗你錢，路面又唔會少咗車，喺度打飛機話德政，傻撚咗咩

鼓勵人換電動車 / 貨Van

笑死
明明應該屌政府

揸得車嘅人會因為每日俾多幾蚊而賣車？

女人不准揸車，一係牌費、車稅耍雙倍

1600不嬲都慘 原本都5757

除返開每個月畀多幾百蚊，你估真係會少一大堆車咩

6月之前續牌都仲係原價

放部ae110比你，有意tg

加完都係咁多人揸
香港人冇野多 錢最多

呢10年停車場+油價都唔只升左過萬一年啦 但街d 車都係越黎越多

維番每個月加幾舊
月租都唔只

影響最多就係揸搵食車個班
有錢佬揸養得起私家車果少少錢就根本唔care

少唔到幾多啦下話
就算窮撚想買車玩
千幾兩千蚊唔會令佢哋卻步

班高官高層闊太又唔趕時間返工
塞車佢地都係玩電話，架車司機揸

打工仔見咁塞車唯有再早多兩三個字出門口

搵食車好似無加牌費

要喊都1500喊先囉
1600都名正言順喺正個範圍

countryman

有車位先比買車啦

加私家車牌費點樣令到一個無車既市民有損傷？

可唔可以分享下你既見解

2000蚊除12 都係$166/月

應該啦, 有錢買車, 冇錢養車.
最憎D人亂泊街, 泊標位又唔入錢.

所有新車 或者水貨車加價囉

物價一早就貴哂
唔係因為幾十年無加牌費而家加番先貴

搵食車 (van) 免牌費一年添

啱啱一年疫情多咗好多新車
再加model3咁平好多人一換一買quota出車

成班傻9係度以為無咗堆私家車係好事
其實有幾多係日日用
返工放工唔會小咗車
要用車都唔會因為加咗牌費唔用車
到最後都係情況不變但政府多咗收入

牌費係咪得私家車加？ 運輸唔駛用車？
你估成本貴左會唔會加價？
公司唔轉嫁落落user到咩

iphone 由5千蚊加到1萬蚊咪又係仆到去買

奢侈品唔差得果少少

有儍鳩話德政架

連登就係咁多弱智
真係玩得車就自然唔care
只係收多左錢又多d收入

計埋保險打和啦

所謂1500cc車大多係1497cc

真係淨係私家車加

5千蚊揸AE110
有無型仔d細cc車仔揸下

加油車牌費， 再加電車稅

Fat fat 了

話德政果d係咩心態
睇怕都係冇車又入黎汽車台ge on9

原本1500cc幾錢牌費？

要啦。屌。咁撚多車。。。要加撚多200%添呀！

早就同政府傾掂數啦

>同時，電動私家車「一換一」計劃下的首次登記稅寬減額上限已由250,000元調整至287,500元，以持續推動使用電動車；而一般電動私家車的首次登記稅寬減額上限則維持在現時的水平，即97,500元。

好波 少左啲窮撚渣車 無咁塞

A3 1.4

啲規例就由1972到依家都唔撚改

趁低入多幾股TSLA先

首次登記稅係加15%

係就拆晒公屋停車場先啦

2021年2月24日11點前買左就跟舊制:o
睇清楚啦

加30% 算少啦，我覺得加1倍就岩

講真 好多人揸車都係猛猛緊
見到啲人成日屌咩野無錢就唔好渣車
我屋企部車 大家都想keep 大家又唔係搵得多
停車場又貴 點解繼續揸？
就係堅持揸 唔坐港鐵城巴 入鬼油唔益垃圾油公司

都係啲屌揸車撚嘅叻 屌完日日行路返工放工
唔會坐港鐵 九巴城巴

咪再貴囉 有上限嫁咩
你運輸成本加左 會同你硬食？

由4k有找一炮加上5k唔夠俾

我贊成加 太多車啦而家
出到街 多左好多垃圾錢7出黎
加得1-2千蚊都牙痛咁聲
不如唔好養車

係連續免兩年
之前抗疫gay金仲有一萬蚊袋

揸得車2000蚊幾張牛肉乾都無咗

有冇車牌

先多嗰一兩千 入兩次油都無

6月22日退牌費 即時再買一年

出牌阿關幾時買咩事

政府管理車輛數目淨係識收稅，錢就收左路面照塞，到時班友咪又係上黎屌鬼

你個gap拉得大，真係要用車又敏感嘅，啲人咪出柴van私用囉

即時生效？

tsla 又升

uber 撚 成為最大輸家

求語癌翻譯師

加牌費假日車拎埋嚟平日用除返開抵好多

本身都已經多人偷雞唔交牌費,
最近見好多一抄就抄兩張, 仲夾住張藍色紙

sorento 咁好賣既原因

揸車唔係必需品而家仲要加車稅
自己增加政府收入既同時笑人搭黨鐵好似有啲矛盾

一年比一次
咁耐無加過又唔講
鬼殺咁嘈
你班窮撚真係咪撚揸車啦

尋晚620應該入

咁就無問題既
最驚佢連搵食車都加

有車都照keep 一個月多200 碎料啦

真 咁Q多車 根本本末倒置

電車都加15%呀屌

加牌費就少啲人揸車

柴版上個月賣幾十部，電油版食蛋

你估正苦想少啲車咩？想cap水咋

1600cc真係三不像

正確係少啲窮撚揸車

一閃即逝價

有車有西屌

得私家車加

尤其話轉電車
不如話迫你坐返公共交通公具
咁未容易嘟安心出行囉

有撚用咩 唔塞車先講啦

成班窮能月薪唔夠兩萬都要揸車喎

喺運輸署角度你未出牌就唔算買咗

2000 都唔撚係錢，任你加

你唔買返嚟點出牌呀
總之你十一點前買咗嘅車就算未到香港都有得跟舊制
睇清楚先啦

講咗幾百，政府即時立法劏晒非車位業主嘅私家車，一招攪L掂
否則加乜9都冇用

窮拎唔應該揸車
一早要加啦 最好抄牌都加
交通係必需品 但私家車係奢侈品

姐係要買Tesla了

姐係少啲人揸車

揸車對你唔係必須唔代表其他仔唔係㗎

唔屌政府唔回購西隧大欖

寫明即使未辦理首次登記喎
白紙黑字寫明應該冇得咁玩啦
冇寫就話會咁啫

星期六日入轉大潭先講啦，根本揸車要塞，搭車又要等到仆街仲要爆哂

依家有撚話渣唔起咩 未加撚飽佢lor
不過拍曬手咩事 依家渣車好似做錯事咁樣

電車牌費1000都無

加首次登記稅係咪利好日本車多d呢

買車I mean

正加加加

若相關的本地註冊分銷商／註冊進口者／車主向運輸署提交所需證明文件，申請豁免根據新稅率繳付汽車首次登記稅，有關申請經運輸署核實批准後，該私家車便可按舊稅率繳付有關稅款。

你係新車就可能有代理落訂證明

佢啲二手車應該冇機會

再加多啲啦
窮拎渣乜撚野車

再加多啲呀，啲人賣左架車日日搭的士

其實3成最多3000幾，換4條呔都唔止啦

搭uber算

少左d X牌舊車炸彈了

同時少咗違泊

你每年都換4條呔

少幾多人揸車？咪多幾人搭車囉

8k加燕梳4K
你渣埋我份

Tesla或成最大贏家

所以幾時有道路收費

成班傻鳩 養得車一樣 搭得起的士
未一齊迫巴士 地鐵 不停鬥早起身lor
交通規則差 都可以話落車撚到 屌你老母真係火都黎

不嬲加FRT都係用簽約日計

見到話加左係德政會小d車真係得啖笑

所以話要搞呢d 平價二手車, 應該加二手車轉名稅
2萬一部錢七, 但轉名要5萬, 睇下仲有無咁多人買

依個真係德政

香港啲車咁多 根本就完全冇效率又唔環保 加價好正常
公共交通工具 最有效

1500cc 加 $1k 講到加好多咁

每個月加100都無

咁仆街既

咪撚就係 兒登真係兒登

個庫房無撚哂錢，攞啲錢去填海
政府，我屌你老母

汽車台飲偈油師飲到腦閉塞，唔好怪佢地

之後順勢加價 港共又嬴

咁多年冇加過 預左啦
冇錢就咪學人玩車

交通工具負荷到咩？ 一齊迫曬去本身都爆既地鐵又有幫助咩
我屌緊係加牌費 好似解決左問題咁 仲要笑我地車撚

一早要加啦

好彩上個月訂左車

揸私家車係身份象徵, 有車有西屌

on 9,係香港先整到變奢侈品

加咁少其實無乜應響，要揸既都唔爭在嗰千幾蚊。
你話牌費一次過要買十年就話姐。

然後連登仔又唔俾人搭黨鐵
巴士要同廢老爭位被打尖又嘈
的士又屌鳩人dc9
好難服侍

一早應該咁做

窮人唔計人，三等公民說差唔多

窮人惡晒

好撚應該

明伏鳩人

唔少少野就勾 唔少少野就話非法改裝 我每年牌費加多4000都冇問題呀

賣車潮，汁2手車時間

德政，比唔起班窮撚9成違泊塞9住條路多

用下腦都知條數點計啦

你用得多交通工具佢自然會加大車廂加多班次

你咪繼續唔好你個環境囉哋外國地大物博真係需要車

香港嘅民主自由真係唔好畀佢哋呀咁撚自私 成個香港好民主咁選擇破壞地球

資本主義係講錢 有咩問題

30000km年令就到啦

係香港冇錢真係唔好揸

香港撚根本就分化 好多人表面屌9正苦，一有啲嘢加牌費就藍過藍精靈，我係正苦都笑9你

要揸車我去英國揸啦屌
唔使食你啲on9稅
喺香港揸車好似有罪咁 咩都要收錢

四方鳩

聽足連登軍師講既野去做就死撚得啦

限制資源當然要收錢

我返地盤 全部偏遠地方 轉黎轉去 坐條撚？
你加大班次 依家仲未夠密？ 你識計人地都識計啦
全世界谷落一個地方 巴士落客好撚似人形蜈蚣咁
都未夠密？

咁係咪唔建議啲人喺香港考車

加車加班次就要買新車請司機，成本同資產增加就會trigger 可加不減機制

電車L表示每年俾多$240好L肉痛

好在換左Tesla

而個就真係會無左好多車
但相對又收小左牌費，中國啲油公司又小左人入油

正常黎講唔會少左車
但車主要畀多少少錢補償返大家塞車既痛楚
turns out 都係德政

其實同藍絲一樣 最緊要唔好搞到我 關人撚事
支持政府 德政 幾耐冇聽過呢兩隻字

經濟唔好先加，真係攞命
擺明懲罰香港人

你咪諗下買架車幾錢囉根本兩個價黎

人哋外國入油又平車價又平

轉名費我無問題啊 下手接關我撚事
咩都加都己經火滾 仲成日笑我地
未世界一齊公共交通工具lor
係管得好你估我好撚想渣車

係香港冇錢真係唔好生活

你睇吓啲抄牌post
班友見到Popo嚟抄牌就we forget we forgive 啦

轉渣T 車

118i

香港仲要得98油
又唔入95 97

屯門車可唔可以加多d ，班仆街車手成撚日炒車累全家

轉名費對上一手都有影響
就係部車難放左, 隨時要渣到劏

不過點都可以減少d 錢七不斷二手三手

少咗人原本冇車買二手車/割咗/賣咗之後唔揸 ok?

我未見過兒登咁支持香港警察 唔講以為去咗團結基金論壇

岩呀 比錢政府起明日大愚加班狗人工
跟住你出去另一個post屌政府 咁先係人生

睇人仆街不嬲都係最開心

加下違泊罰款咪仲實際

真係無所謂 部車放出去果陣 舊到最多值幾皮
有時見到d mk都火滾 成日聊皮

原來支持就係港豬

有啲人啲思想係好痴線
明明擁有車輛係基本人權嚟
佢地就覺得揸車係仆街

你覺得last得幾耐
過幾年習慣番個價
咪一9樣

加果$2000度⋯除番12個月每月都唔過$200⋯⋯⋯股票手續費都唔只哩個數～

窮撚就真係冇學人渣車

exactly

係咩，唔係即時生效咩

焗人換電車

揸得車班人都唔志在一兩千啦，除返開每個月先$200

P牌係咪唔洗加

入元朗國要收邊境稅

窮撚鳩叫係無用架
咪又係死死氣俾

咁泊街係抵抄wo
唔駛下下spin去黃藍玩分化

利申 番工泊街成日食牛肉乾

窮撚就唔好揸車

唔夠豬咩 封曬自己後門
政府唔諗解決方法 鳩加
第時轉工渣車有so過唔渣
一齊閪埋一份
老豆老母老左記得叫的士啊
唔好買福康車 大7人車 做下乖仔啊

調轉來諗
牌費既然都比左 倒不如出街揸多d 仲抵d

買車因為多千幾二千蚊唔揸？
純粹係上面果班high下就有既

百鳩幾年前啲人咪又係同你講 揸車唔係問題
係有冇咁多位入油
騎馬算吧啦 下下排隊入油

連登仔ge不分化就係只可以得一種聲音
惡撚過共產黨

你易加講緊至少十萬架車先無咁塞喎 有無十萬個車主為左一千蚊放棄先

講野無point就拉黃藍黎講
再唔係就叫你做港豬五毛

牌費可以預早4個月買，所以今日前有權買嘅都有原價

東鐵遲下變晒做9卡你點睇

垃圾mk車

港共打手出現了

咪撚就係，嗰一千幾百入油都無左，揸開車果班人點會因為嗰少少錢唔揸，依家加左價仲可能會揸多d添

其實你有冇渣車架 換套ap鮑魚 都比人懷疑非法改裝啦

但政府未必會咁做
你地班市民塞車炒車都唔關佢事
早多幾個字出門口囉

用下cctoy d思維姐
我又問下你加左 幫到d咩
交通規劃 原來加牌費就搞得掂
最衰全香港車主啦 渣咩鳩野車
全部公共交通工具得啦 加價未照比lor 平過自己渣車幾多
坐大西北坐車得啦 塞住人啊
唔好解決一齊等車啦

咪就係佢預見自己成世仔都

老實講句，牌費貴咗我肯定會揸多啲

自己買部發電機買氣油放係車

你都憨撚鳩 叉次電要幾耐 入次油要幾耐
想用比喻都用下腦先啦

減少緊啲無錢又要窮養車班友呀

油價上落一蚊己經offset咗

因為人地係港共打手

支持
少咗啲冇錢嘅人
唔會咁塞車

Model X and 3 series 你又揸緊咩呀？ H車？

6月23前續都可以舊價

加價就等於少咗車，點解呢十年養車貴咗咁C多又會多左廿萬架私家車嘅，再回都嘥9氣

benz c220d 係你知識當中h車先可以裝ap？

其實真係唔會有人為200一個月唔渣車架
都閪左咁多年
油價由幾年前十幾去到依家20
停車場由二千已經叫貴 去到三千幾叫市價
我見到呢就係巴士日日排隊埋站
地鐵密到成日前車未走後面要等
但人依然咁多
我係真窮撚黎 唔離地架 緊係計過度過
先比新車稅連牌費 比政府執啦 老友

點樣惡過共產黨？

共產黨有幾惡？

講詳細d?

唔好意思呀
佢中度弱智人士黎
我岩岩叫左佢返入房唔好用電話上連登架喇

共產黨禁言會拉人坐監
我地吹水都係屌兩咀啫,咁又惡過共產黨

電車免稅減稅
咪一9樣咁多人渣車

如果發展到叉滿一次電同打爆一缸油嘅時間一樣
咁你講嘅比喻就有道理
如果唔係都唔知你up乜

原裝都俾人勾啦

我依家架車可續多一季
可唔可以6月23前驗多次 再買舊價一年牌費

咪比人咁易考到個牌仲好啦

唔准屌，要話德政呀
最好首次登記加到1000%，牌費再加500%，到時全香港一定會冇晒私家車，原來就係咁簡單。

6月23日前夠期先可以舊價續牌

聽到運輸署d藍絲排隊屌屌聲

平時班藍絲司機已經燥底,做慢幾分鐘入面個aco都俾人屌到傻

原來佢想淡化黨做過既野

不過佢又會話你屈毛

原來佢地先係惡過共產黨!!!

香港考牌1 take pass嘅合格率連一半都冇

但連登仔日日夜夜話男人一定要有牌

岩架啦 d窮撚月入一兩萬都學人揸車
賣車啦on9仔

岩呀，問題要從根源醫治，學德國咁樣考牌最好。

唔好怪佢
佢智力有D問題

山頂赤柱啲有錢佬：
啲窮撚月入十萬八萬都學人揸車
賣車啦On9仔

真，應該限制年收入1000萬先可以有車

酒啊，你走先啦，呢到我頂住

憎人富貴厭人窮 香港人核心價值 喺呢個post 表露無遺，根本冇可能齊上齊落

法律上95油都係抽$6.06稅
油公司睬你都傻 95油政府賺嘅多過佢賺嘅

次次加都一班人話唔揸
無個真嘅

最好笑係呢d人

以為自己有錢

但永遠有人更有錢

個標準不斷提高

最後自己中回力鏢

但繼續支持加價

Uber

港共收入增加
啲錢用嚟買催淚彈

五毛：cctoy兒登仔logic

本來揸車就係長期燒錢嘅玩意
俾唔起咪搭公共交通

2000$ 趺左趺左啦, 驚閪

我係咁撚簡單同你比喻緊差電同入油既時間差異咩？
下下都用當刻科技水平來比咁乜撚都唔撚使做啦傻閪

依家d人話有問題係因為個科技水平嘅原因咩？
你連人地講緊乜都唔明？ 原來真係傻嘅

加得貴得滯,一家幾口同你迫巴士,地鐵,你話你行路番工?,可能多番幾條友同你迫一條路,除非你用念力番工

即刻去學老電

總之加得，渣車果d 就一定實屌
好正常

B200

比佢繼續幻想下
我下年前離開香港一定係渣埋今年賣車架wo

要賣車囉

揸緊2000cc表示想換翻部1500o仔 棄車？ 不了

咪傻啦
同支那喜迎油價上漲有咩分別
同埋reply個位巴打講得啱
本身香港交通工具已經超級多人搭
再加牌費只係加速通漲

你咁玩地產商斬鳩死你啦

屌你咩... 成撚日話回購西隧大欖
計我話西隧同大欖加撚到$100程仲好
班窮撚自己慢慢塞紅隧/ 屯公
有錢/ 巴士乘客就極速飛西隧大欖

冇錢緊係生活唔到 大家都係生存

到時無哂班撚屌 快快手手又一班
即刻開多兩班都仲得啦

巴士會再加價緊係好

群眾喜迎牌費上漲

連登完全中國化

班藍絲咪又係韮菜

寧願塞都唔想見到班支那人同廢老
一係就大大聲講野, 一係就開大個喇叭 講電話 睇片

快快手你叫班人上車快快手真係得啖笑

呢度話德政果D撚樣癲過D藍屍

道路係公共資源，提供道路有成本(建築、維修、管理、土地另有用途)
純講效率，對社會整體最有利嘅做法係政府收取道路使用者嘅徵費(叫咩名都好)，剛剛好等於提供道路嘅成本

央視打手

呢度既人 : 無晒私家車問題就解決晒

屌加多啲啦 啲人幾皮野月入成日同我架波子爭位泊

最好將d火車啊巴士整密到成條運輸帶咁

寧願係架私家車坐住聽歌塞都唔想係地鐵人迫人

屌...
咁部車入油快撚過隻馬食草啦下化

全香港既人一齊逼車最開心

異曲同工[img]

少咗私家車唔好咩，你地唔係成日屌唔夠停車場，唔夠車位泊車咩

以前無事無幹,西鐵天水圍去到錦上路呢幾個站已經on99,仲話快快手開多幾班,一環扣一環,唔好以為0 影響,好似鋪頭d 租咁,貴得滯咪轉價落消費者

異曲同工

唔加巴士隧道費咪得囉

另外巴士車費同行邊條隧道係無關係
104 行紅隧收$10.4
905 行西隧又係收$10.4

另外東隧應該加巴士專線

話窮撚無資格揸車個啲真係好on9
唔屌下個政府啲政策，淨係識得屌人窮

窮撚又點？每個人有自己想做既野，想揸下車咪揸囉，又要俾你屌，香港做人無人權㗎咩？
要搵幾多錢先揸得車呀

香港多車係政府政策問題，而唔係窮撚無錢又要養車，多左人唔揸車你搭車咪仲撚迫囉，而家夠多人揸車啦，搭車迫唔迫呀on9

無位泊車要鳩泊都係政府政策問題囉，佢係有心減少車輛數目就唔該一早做野，佢唔做野做咩要屌返香港人？又屌香港人無車位又要買車，佢唔可以整多啲錶位改善下啲停車場車位咩on9

做香港人根本慘過食屎，加撚完你牌費，啲福利又唔係袋落自己袋，用下腦啦，咪又係益支那人，仲話德政

到時全世界逼西鐵，加埋洪水橋開站

車位有加過咩
我只係見到不停拆
中間道 油麻地 唔識唔好出聲啦

按資產比例收就ok

一到車post
連登仔就共產主義/藍絲上身 又沒收 又要殺車主
好撚痴線

無車地鐵 火車就會快架啦 唔識就收聲啦！

好快會入黎話你屈毛

T牌 揸正黎做 其實唔可以咁用
最近就係太多人濫用T牌
執法嚴咗

你睇鹿頸早餐果班T牌都消失咗大半

仲提西鐵。 如果唔係屯公日日塞，成班撚屌成日炒車點會揀狗鐵。

搵食車都要加
有病

屌窮撚冇資格嗰班有部份都應該係窮撚嚟

上年抄違泊都2百幾萬張, 抄多幾億返黎

都忍撚左好撚耐 依家我地無撚交稅牌費咩
條路我地有份比錢架 公共交通撚工具！

呢度啲人而家變晒支持政府架喇
無車位咪唔好揸車 鳩泊死全家

之前有條友講話無車位唔比買車... 屌
得住宅區有車位有撚用呀? 而家係市區車位唔夠呀嘛
我買部車放係車場當擺設咩

咁多人支持港共政府
説好的抗爭呢
好多渣車手足

真係智將
係咪未坐過公共交通工具

預測2025年：年收入超過一千萬藍絲先可以有車

連登仔表示支持

遲下真係可以坐住火車同老世講塞車

我上次同fd行完大潭
喺巴士站等的士，見van仔巴士都full...

講到加揾食車先最應該加
拎嚟揾食，使用率又高

又知我會中回力鏢
自己窮就覺得人地唔會有錢
希望你唔洗賣車啦

真，應該再加多d

搵食大撚哂呀

幫襯黃店咪抗爭左

九唔撚搭八

大撚曬架 黃店難食出黎屌就唔得
車撚屌加價又話自撚私
引用返我第個post
成班撚樣 癡車坐就手足 好波 黃絲一齊走
無事就加啦加啦
我預撚左比架啦 但成日踩埋黎咩事
我有自己停車場既 唔撚好同我講咩我泊街
車就點加都唔會小架啦

巴士首先運輸署唔撚比你加班
其次係屯公轉車站自己塞返自己, 設計不良

短期應該改左巴士專線時間做0630 - 0930 先
長遠要諗下點樣減小停轉車站時間
例如排隊欄出面整拍卡機, 拍左卡先上車, 咁可以同時前後門上客

香港人不嬲自尻私

香港根本唔應該有廉租屋

講得德政果班都唔慌黃架啦

五毛：你屈毛！

連登班傻西 以為啲税你有份袋咩

兒登仔係咁的

5000蚊電子消費卷
啊唔好意思，原來新移民都有

Well said 👍

個二千蚊講咁耐, 要交稅交多一皮仲撚傷啦

幾撚多無業mk仔揸車溝女
綜援揸車我都見過

加一萬蚊薪俸稅 但啲傳媒剩係識起舞話減一萬，不過啲記者仔人工低到減一萬同二萬都冇分別，又可能真係一時三刻睇唔出

真，政府做得好！

仆你臭街，假日司機
2000蚊可以叫兩次酒店雞啦

最滾就錢照比大陸喱
香港人就照壓
好啦上到黎2000蚊姐
又比兒登笑 火都黎啦

院長好波

裝咗安心出殯未做得好

錢梗係向咁啱有兩個錢私己錢嘅普通人攞，有錢到咁上下，入公司數就唔使交稅，股票派息當人工唔使交薪俸稅，不嬲都係咁玩。

德你老母政咩
揸得車嘅咪又係繼續揸
窮撚咪又係繼續搭車

牌費加 運輸行業都識轉價落市民到姐
到時啲車費加價樓上啲on9唔好牙痛

算啦,小貓三四隻啫,理撚得佢地

死阿茂

我同你地其他版走過來攞彩嘅公屋仔講
雖然我屌陳茂波老母，但加完我都比得起呀？
你吹咩？我比得起呀，你地繼續匿埋係間公屋食屎啦。

加二千事鳩但啦

首次登記稅都加喎

真 揸得車幾千蚊算係啲咩

E500

巴打你個名

車主唔係水魚
油價唔理 停車場唔起
牌費稅收就一味識收
屌下發洩下姐

公屋今年無免租德政呀應該要加租添

重撚好提
19年話乜要家長車 和你塞 要車要人
塞到入機場畫面好靚
而家就話香港唔應該有私家車
抗你老母咩

都唔預佢地幫撚到手
仲要衝出黎笑鳩人

港女表示見到2.0 Macan無天窗下體濕晒

再加多啲先好
希望再少啲車先好
窮撚都係返去坐巴士算啦

各家自掃門前雪，加你稅呀，抵撚死啦，德政呀；下年咩話，減我綜援？抗爭呀！
啲中國人劣根性表露無遺，

好難捉摸丫

實會少咗班人渣
呢度成日都有人揾1,2萬開post問養唔養到車

支持政府 德政
又話乜鳩都拉埋黃藍講
我見到樣影響我唔到既屌狗屌政府post 話班狗冇錯 林病都幾好
跟住講我黃絲黎 咪拉埋黎講 唔知上面班撚樣會點

運輸署亦宣布，市民如需續領在今年6月23日或之前屆滿的私家車或電動客車的車輛牌照，只要在今年6月23日或之前任何一日遞交續領申請，仍可繼續繳付調整前的每年牌照費，而如市民續領於今年6月24日或之後屆滿的私家車及電動客車的車輛牌照、或在當日早上11時或之後提交首次發出或重新發出的私家車或電動客車車輛牌照申請，則需繳付新的牌照費。

討厭政治 異曲同工

喺窮撚角度黎講幾千係好多

跟住就愈來愈多巴士
放工軒尼詩道東行巴士同巴士互相交叉爭入站打晒棘
塞巴士正到爆炸

佢表示你班柒頭慢慢牙痛咁聲

邊度講搵食車要加

大陸？

起初，共產黨加牌費的時候，
我支持，因為我不是車主。

當他們加差餉地租時的時候，
我支持，因為我不是業主。

當他們加薪俸稅時候，
我支持，因為我搵得八千一個月。

最後當他們減醫療，公屋加租，巴士加價時
再也沒有人站起來為我說話了。

揸prius做uber果班"搵食車"

政府消息人士表示，近年私家車數量不斷增加，現時整體有57萬架私家車，過去10年整體增加了38%，2017至19年整體私家車數目每年平均增加2%、約1.1萬架，而去年首次登記私家車則有3.7萬架。根據資料，政府預計加稅及牌費後，每年會增加約12.4億港元收入，消息人士強調政策目的在於減少路面車輛，並非為政府增加收入，但承認未能預計會減少多少新車、效益如何，僅指2011年加稅15%後的9至12個月，新登記車輛減少了約1.3%。

正苦自己都冇話可以減少私家車數量 德政撚係咪打錯飛機

成班撚樣 癡車坐就手足 好波 黃絲一齊走
無事就加啦加啦

真, 比人當condom

轉電車啦

家長車就免費坐
牌費就支持加

手足

1.3%

責任全在政府

不要再説了
香港人真係好高汁
那有這麼可愛的抗爭

應該啦，窮撚學咩人養車

成班社會垃圾
你睇房屋台就知
日日咒啲業主負資產/call loan/收歸國有

太古城/德福之前日日打鑊金就叫街城手足落黎

手joke

A仔都濕晒啦
齋版都買到兩部

加得唔夠多囉咁簡單
再回都晒9氣

政府唔撚比開巴士呀
落地底搭黨鐵啦

Prius 千8cc

啲窮撚不嬲最支持政府

挑佢老味退稅退小左成萬銀啦, 都唔爭在比多1千

標準香港人思想

揸緊垃圾3000cc
閪跌啦今次

1.3%，正常升跌都有啦
最多令人買平款，唔會令人唔買車

駛鬼A仔咩, 錢七Audi都屌到腳仔軟啦

我自己都有養車
平均一個月都加得百幾蚊
真係唔會牙痛咁聲
照繼續養

油魔都唔止收多我2千啦

車場加租仲收得多

btw, 屌佢老味短期租約減75%租
爛地場主又贏

我條村入面塊政府爛地上一季傾續約先加租50%

以後都唔讓巴士了

全港有單車徑加俾人用電動單車先加啦

雞碎咁多, 是但啦

冇錢揸乜車

無錢住乜私樓

真 其實最少要每年加兩成
加埋道路收費 塞車稅
等啲路段唔再塞車先唔再加

多100cc性能上其實同1500cc跟本無分別但一年就要比多二千幾

迫你買tesla

利申 揸緊

我淨係想條路少啲垃圾mk車響喉撚 收晒佢哋皮ok?

最好加堆 車場、牛肉肝、隧道費
趕絕窮撚

其實好事黎 但唔該起撚返多啲叉電先

都係睇吓咩質素啦師兄

基本上如果你有車都腳軟㗎啦

個少少錢

但都要劃條界，如果唔係就會演變成加少少🤏

牌費到六月23前都照交返舊？

中環 觀塘set 龍門架收錢啦

貴果千幾係度叫哂春
無錢學咩人渣車， 行路啦

裝依度perfect

其實新車場起撚左好多
而家拎GFA exemption 規定要起某個數量既叉電話

(不過唔駁電咁解)

加牛肉乾 附近停車場睇住牛肉乾罰款黎起價
當6000牛肉乾 車場咪出8000囉
根本個問題係人口太多
當趕絕窮撚 班窮撚同你一齊迫巴士迫地鐵
而家要做既係限制人口增長

屌你阿豬阿狗都揸車，塞鳩住哂

6月23號前到期號牌費照舊價

點解香港唔學下新加坡，新加坡係冇塞車咁濟

新加坡擁車比率仲高過香港，仲有東盟車

唔好搞笑啦
揸開車會唔會為左呢少少錢而唔揸

啱呀
少啲人揸車咪塞唔到入中大條路

上車耐極咪5分鐘，但有班私家車撚鐘意泊埋巴士站過夜等人，阻上落，而家咪好囉，加少少趕走一班窮撚揸車
本身揸得起既又快左，順左。公共交通又多左班次

佢哋都認上次加FRT只係減少車輛增長1.3%

牌費仲無力，三十年無加價，事實係低水。但點解要俾多千幾蚊政府買TG

大把有錢人啦
泊車都2-4000啦 大把傻西瓜

加得2000諗得咁理想
我係窮撚俾貴少少牌費揸多d好過

咪又係轉嫁去買家
唔通二手車買家買返加完稅一手車？

樓上班傻鳩關兩千咩事，我係唔撚想俾政府收錢。
野又做唔好袋幾十萬人工
仲要送錢上支那
仲要口口聲聲肺炎資助駛左幾千億，但成年收得嗰一皮野，乜鳩福利都無，DKLM，仲想加價

加多d，最好要幾百萬牌費同稅

啱把撚屌咁閪串

已經加左，please PIN la

真
以前做家長車 比個on9手足hi花我個尾都廢事叫佢賠

幾時公屋加租，巴士加價，醫生加價，樓價上升我撐

挑佢老味, 仲提嗰一皮
今年咪嘔返10000 薪俸稅比佢
派5000 又要派埋比新移民

仲有遲啲開中國車落來自由行呀... 屌你
香港人唔揸咪比中國人落來囉

德政

成堆窮撚叻唔切，好肉酸

就係買賣2手車冇稅
先搞到咁多車成日塞
加小小牌費好岩

最好揸多啲，入多啲油，唔揸得多正契弟

加果幾千蚊叫哂救命
睇返果d抗疫開支明日大嶼先啦
交稅啦柒頭！

屌我唔記得講我柴油車 入咪入囉

邊個話加拿大美帝國大英帝國養車貴話？

19年就多謝家長車 要家長車
而家就係到落井下石 支持港共
兒登真係好撚醜惡

終於覺醒了
人就係咁

齊上齊落難聽過屌老母
撐港共 吹撚到話係德政 落井下手足石
果一年二千蚊真係冇咩所謂 係見到班兒登仔咁撚on9覺得好撚嬲

第一次見人自己銀包比人拎錢，重話對方做得好

Singapore 汽車要拎牌 抄到飛天 又係有錢人玩意
連登仔真係好鍾意共產主義 逼政府奪走自己自由

香港人係賤種 尤其d窮撚黃絲拎著數

都話佢哋係打倒極權做極權

連登仇車撚果然唔係浪得虛名

因為有啲撚樣根本就無車
魚蛋論永遠適用

無所謂架，加到班窮鬼養唔搭就得啦

真 屌你老尾 架車擺多過揸

宜家都係間中揸3日翻工
加左我一定七日揸曬唔好浪費

柒頭 香港道路規劃差姐
新加坡仲多車過香港啦
新加坡 ALL MOTOR VEHICLES (TOTAL)：973,990
香港Total Registration：879 478
ref.:
SG:

HK:

你翻工時間開google map睇吓新加坡
d公路一樣係塞
根本大城市塞車係正常

抄足新加坡嘅話
你想搭巴士行屯公都幾難
應該會變晒黨巴，淨係去西鐵站

另外市區啲巴士大部份都係流水線
好似1A 嗰啲，上落拍卡
得繁忙時間有特別車係行公路

咁鍾意條路少車咁不如立法全部人唔準揸車 淨係可以搭公共交通工具啦 on9

有幾多真係會因為貴左放棄部車

成班傻閪
再係咁我幾年後就換電車
佢地慢慢塞 繼續幻想搞鳩車撚就唔塞車啦
手足 理性wo 仲衰撚過藍絲
無事無幹都笑埋自己人
食撚屎啦懵撚

幾年後仲係香港住既都on9

走到未走LOR 走唔到我都會照渣車
一齊閪LOR

見一架閘一架 屌你老味

純粹政府搶錢

以後唔做家長車了
幫完你地仲要比你地話垃圾私家車 加得少
你地以後含撚啦 企係到比狗捉

今日揸車feel到司機大佬們好撚躁

2457cc

其實真係會有人因為加牌費而賣左架車咩
結果唔會少到車

利申：反對加牌費係唔想再比多啲錢個仆街政府

俾多左錢, 用得再多啲 !

我認為用馬力劃分, 合理過用cc

有d太過份影響路面交通

現實有幾多個因為會加個幾千蚊牌費，就唔揸車？但係政府睇死你，香港10個入面有九個司機，都係中產。中產，包括連登仔，都係縮頭烏龜，唔夠膽出嚟大聲反對，所以咪俾政府打劫囉

咪一樣會俾人屌

佢目的係想限制車輛數目 手段不外乎提高揸車/做車主嘅成本 外國都一樣
只係香港佢會攞d錢做仆街野咁解

點止唔敢反對，仲大大聲話德政𠻹，屌我真係要CHECK下我有冇上錯forum。到時射完啲催淚彈呀，揸完啲裝甲車呀，淝完啲電槍呀，手足睇怕都要叫港共再加多啲牌費，唔係點補返貨。

同埋香港人唔缺錢
呢個動作純粹係收多咗稅
我都想香港道路少D車,但唔係咁嘅方法

想少啲交通擠塞應該係交通規劃到落手，加我每個月兩舊同我講改善交通擠塞算咩意思

深層原因都係道路 城市規劃 人口政策
不過單眼佬都知佢唔會郁呢幾範

好啊 日日塞車塞到癲

加個少少牌費唔會做到限制車輛數目
一係佢就加多啲夠膽就加夠一倍
咁就有可能會少左車

一係就學外國繁忙時間電子道路收費
返放工時間經過中環/觀塘每次都收一舊水

一係就學支那咁單雙號限行

依家加少少嘅結果只會係
政府多左收入去繼續拎嚟打壓市民
條街一樣咁多車 返工放工一樣會塞車

賣車就唔會, 不過會有更加多人偷雞唔買牌費

呢個咪對正苦而言最理想嘅狀態囉
我收多咗錢，你繼續塞車，關我撚事咩
而家正苦喺連登嘅支持度仲上升埋𠻹，我係廢波實QUOTE連登話係「德政」，真係勁過太陽由西邊升起。

成個太古城啲車劏得

SGP冇塞車？
巴打係咪住喺井底

屋苑唔賣位

加牌費不如收緊驗車同加驗車費
5年續牌就要驗車，每次驗要收5k，唔pass即日覆檢都賈俾多5k

唔好揸

"手持車位契作為私家車出牌嘅洗決條件"
中環金鐘日日塞班富豪一定叫好

劏晒班19嘅車啦

養開車果班唔會覺得貴而賣車，正常停車場月租都幾千。而如果本身有車位，牌費除開都唔算咩錢
反而未有車，又計到啱啱好夠錢養車果班咪會卻步

有車位契就有得揸
合情合理合法
正式將揸私家車塑造成中產玩意
即刻冇晒MK19仔學人玩車, 少啲馬路核彈
(有錢MK仔除外)

仲有，少一大班公屋仔學人玩車

公屋仔大把閑錢玩

冇人唔俾公屋仔玩，都要佢買咗個車位先可以玩

地產商即刻跳出來反對啦
佢地車場搵鬼租

跟本政苦就想你班hi 仔買車
唔係點收 牌費 油稅 牛肉乾

講真, 佢連電車都唔撚想搞
電車唔撚洗比6.06 燃油稅

電車充電稅

手足淪為condom

突破了
當你哋班友落晒搭，自然會收返稅，電動車最初得啲咩Nissan Leaf啲9嘢嗰陣，正苦好「德政」架，免稅喎，好喇，到你班友原來買咁多Tesla嗰陣，計落條數少X咗咁多稅，即刻收返，再俾返少少「優惠」你劏舊車免部分稅。
到時如果真係人人揸電車，你估電車可以免稅退稅減稅？發夢未有咁早。生金蛋嘅雞，正苦一定會拎去劏，股市就係表表者啦，點解連登仔唔話係德政嘅，加印花稅喎。

每年加果1-2千⋯對正常有錢揸車既人黎講真係微不足道。起碼現稅價2倍啦⋯

真
電車肯定會做condom
係唔知幾時咁解

如果計到咁岩岩好 擔心下油價好過
睇返今年個升幅隨時無錢入油

呢個真，樣樣都加

不嬲揸1600都係on9 㗎啦（唔care錢例外）

柴五又然

每個月揾得皮幾個啲可以收皮

到時收你$6.06叉電稅

感覺車流唔會減得幾多，但庫房多咗錢又會津貼其他人補償塞車時間。

竟然認為庫房多咗錢會落到其他人袋

天真過天真嬌

叉電稅點收...

不過我覺得佢過2年應該真係玩市區道路收費
下年已經強制裝autotoll 行獅隧 城隧 尖山

津貼警察

佢加到79000香港人咪又係喊住硬食

係笑住話係德政

可悲

補多2粒TG俾佢就有

1500cc有咩問題？

都就嚟廿二世紀啦 揸車都仲要分窮唔窮撚
人類真係一種奴性好重既動物

又唔係咁講呀
唔通綜援撚都要揸車咩

「窮撚應該只著草鞋，唔准戴眼鏡，唔准有手機」
同埋可能叫人窮撚嗰啲人都只係搵幾皮嘢一個月，租貴樓養架前七請埋賓妹加生幾個仔女，搞到月月負數然後唔抵得人食到福利end up 有錢過佢
究竟邊個先係窮，呢個係一個好有趣嘅問題。

我都從來唔覺得政府想控制車輛
佢就係知香港人太有錢
加左都唔會唔揸
佢咁樣加一加一年多十幾億收入

將來電車普及左電費真係任佢講
將所有叉電站整曬係停車場
你入場都畀左時租個商場啦
屋企無得叉你無野做都要焗係商場行陣
唔知政府會唔會咁好死將第時嘅油站改做叉電站

本身都downsizing緊，唔驚，好多大廠都預左會咁玩，咪2.0t跌到落1.5t囉

其實係時代嘅眼淚黎
而家好多人笑揸1600 係傻仔
但港英時代果年 1500 同 1600根本係兩個世界
1500 個定位係家庭車技術 1600係賽車技術
例如你諗下 4AG 同 5AF, B15 同 B16 就明我講緊乜
只不過依家啲車越嚟越成熟已經冇咗呢支歌仔唱

所以仲話做得好以後唔洗塞車個班人真係⋯

我係屯地波直情話兒登大和解添呀

26無加，會唔會多咗人賣46轉26

有d野26取代唔到既
如果26都ok咁一早就唔洗買46啦

咁撚細個噴水池要5000萬，停車場我諗要50億一個

政府會免計入樓面面積鼓勵發展商起
win win 反正車位炒到上4000-5000/ 月都唔關佢事

再拆晒政府場 市民唔洗再凌晨通宵排隊

揸緊林寶你唔知姐

所以有錢人一向好低調 係有班窮撚充大頭鬼
拉低晒啲有錢人既品德
林作就係其中一個例子啦 聲大大買幾皮野西裝
轉個撚頭又要開post賣返出去 要人著佢啲二手衫
你有無見過李嘉誠會咁樣做先？